2017dse數學考第三次數學危機

聽講今年最黎個題會出一段essay叫你用文字作答

學校教左啲炸

乜撚嘢嚟

申：當年五猩猩

應該出8分，definition + 3個point

好似得essay 今年

乜黎

乜撚嘢來

唔係分析密碼學應用與asgs關係咩